有無可能開民間對話，同政府個個打對台

雖然已經有城市論壇，但唔可能每次對準政府個個

可以邀請政府官員，建制落區，甚至唔搵泛民

不了
五大訴求 缺一不可
唔做就 爦炒
冇野好傾

港人治港 還政於民